<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

<string name="isi_art">
	<![CDATA[
	<p align="center">
			Anggaran Rumah Tangga</p>
		<p align="center">
			Carnival Sedona Owners Club</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB I</p>
		<p align="center">
			KEANGGOTAAN</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 1</p>
		<p style="margin-left:32.2pt;">
			(1)&nbsp; Syarat-syarat keanggotaan CSOC adalah:</p>
		<p style="margin-left:50.2pt;">
			a.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Pria dan Wanita yang memiliki minat dan kepedulian yang tinggi terhadap Automotif khususnya kendaraan jenis Carnival maupun Sedona produksi KIA.</p>
		<p style="margin-left:50.2pt;">
			b.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Bersedia menerima dan mentaati AD/ART, program kerja maupun peraturan-peraturan lain yang berlaku.</p>
		<p style="margin-left:32.2pt;">
			(2)&nbsp; Jangka waktu untuk menjadi anggota adalah tidak terbatas, selama yang bersangkutan mentaati Pasal 1 ayat 1 huruf b diatas.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 2</p>
		<p>
			Keanggotaan CSOC ada dua jenis, meliputi Anggota Biasa dan Anggota Kehormatan.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(1)&nbsp; Anggota Biasa adalah anggota yang mengajukan diri dan membayar iuran tahunan.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(2)&nbsp; Anggota Kehormatan adalah seorang yang dianggap patut menjadi anggota karena jasanya, dan keanggotaannya diajukan oleh Anggota Biasa.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(3)&nbsp; Anggota Biasa mendapatkan fasilitas:</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			a.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Kartu anggota yang berlaku selama periode tahunan</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			b.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Sticker resmi</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			c.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Akses informasi khusus anggota</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			d.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Fasilitas potongan harga untuk pembelian suku cadang di bengkel resmi dan toko-toko rekanan serta rujukan</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			e.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Fasilitas potongan harga untuk jasa pemeliharaan dan perbaikan di bengkel resmi dan bengkel-bengkel rekanan serta rujukan</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			f.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Fasilitas&nbsp; potongan harga&nbsp; dan&nbsp; pelayanan&nbsp; serta&nbsp; lain-lain&nbsp; yang&nbsp; melakukankerjasama untuk kepentingan Club dan Anggota</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB II</p>
		<p align="center">
			HAK DAN KEWAJIBAN</p>
		<p align="center">
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 3</p>
		<p>
			Hak anggota:</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			a.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Hak untuk mengajukan pendapat, usul dan saran baik secara lisan maupun tertulis.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			b.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Hak untuk memilih dan dipilih dalam kepengurusan.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			c.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Hak untuk mendapatkan perlindungan dan pembelaan dari club, berdasarkan atas nilai-nilai kebenaran.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			d.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Hak untuk ikut serta dalam setiap kegiatan club.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			e.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Hak untuk melakukan kegiatan usaha yang bertujuan untuk membantu kepentingan dan peningkatan club.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 4</p>
		<p>
			Kewajiban anggota:</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			a.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menjaga dan membela nama baik club.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			b.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mentaati segala ketentuan dan bertindak sesuai AD/ART.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			c.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Membantu pengurus dalam menjalankan roda club.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			d.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Memperjuangkan dan mengamankan kebijakan club.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			e.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mencegah setiap usaha dan tindakan yang dapat merugikan kepentingan club.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			f.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Berpartisipasi aktif dalam setiap kegiatan club.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			g.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Membayar iuran tahunan dan dana-dana lain berdasarkan kepentingan club.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			h.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menghadiri rapat-rapat club.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB III</p>
		<p align="center">
			BERAKHIRNYA KEANGGOTAAN</p>
		<p align="center">
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 5</p>
		<p>
			Keanggotaan CSOC dapat berakhir karena:</p>
		<p style="margin-left:32.2pt;">
			a.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Meninggal dunia.</p>
		<p style="margin-left:32.2pt;">
			b.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Atas permintaan sendiri.</p>
		<p style="margin-left:32.2pt;">
			c.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Dipecat dari keanggotaan atas keputusan Rapat Umum Anggota atau Rapat Umum Luar Biasa Anggota.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB IV</p>
		<p align="center">
			TATA CARA PEMILIHAN PENGURUS</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 6</p>
		<p>
			Pengurus CSOC yang dipilih dari dan oleh anggota dalam Rapat Umum Anggota adalah untuk jabatan Ketua Umum dan Sekretaris Jenderal untuk selanjutnya Ketua Umum dan Sekretaris Jenderal yang terpilih akan membentuk kepengurusan baru.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 7</p>
		<p>
			Pemilihan dilakukan dalam Rapat Umum Anggota pada saat masa kepengurusan berakhir.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 8</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(1)&nbsp; Pemilihan dilakukan dengan menggunakan sistem kepanitiaan, di mana panitia hanya bertugas merumuskan kriteria dan menetapkan calon Ketua Umum dan Sekretaris Jenderal.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(2)&nbsp; Anggota panitia terdiri dari 5 orang yang dipilih dari dan oleh anggota dalam Rapat Umum Anggota, dengan pembagian minimal 2 orang dari pengurus lama.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 9</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(1)&nbsp; Calon yang mendapatkan suara terbanyak, terpilih sebagai Ketua Umum.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(2)&nbsp; Ketua Umum bersama Sekretaris Jenderal berwenang untuk menyusun bidang-bidang dalam struktur organisasi.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 10</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(1)&nbsp; Masa jabatan pengurus ditetapkan selama 2 (dua) tahun terhitung mulai tanggal serah terima jabatan dari pengurus lama.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(2)&nbsp; Pengurus yang telah berakhir masa jabatannya, dapat dipilih kembali untuk masa jabatan periode berikutnya.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 11</p>
		<p>
			Upacara Serah Terima atau Pelimpahan Jabatan pengurus dilaksanakan pada saat melangsungkan perayaan HUT CSOC.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 12</p>
		<p>
			Yang dapat dipilih sebagai pengurus CSOC harus memiliki syarat-syarat sebagai berikut:</p>
		<p style="margin-left:32.2pt;">
			a.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Pria/Wanita.</p>
		<p style="margin-left:32.2pt;">
			b.&nbsp;&nbsp;&nbsp; WNI.</p>
		<p style="margin-left:32.2pt;">
			c.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Sehat Jasmani dan Rohani.</p>
		<p style="margin-left:32.2pt;">
			d.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Berkelakuan baik.</p>
		<p style="margin-left:32.2pt;">
			e.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Memiliki&nbsp; integritas dan&nbsp; loyalitas yang tinggi serta sanggup mengabdi&nbsp; kepada organisasi tanpa menuntut imbalan jasa.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB V</p>
		<p align="center">
			TUGAS DAN TANGGUNG JAWAB PENGURUS</p>
		<p align="center">
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 13</p>
		<p>
			Tugas dan tanggung jawab pengurus masing-masing ditetapkan sebagai berikut;</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			1.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Ketua Umum:</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menetapkan arah dan kebijaksanaan club secara umum berdasarkan AD/ART.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mengamankan&nbsp;&nbsp; ketentuan-ketentuan&nbsp;&nbsp; yang&nbsp;&nbsp; dihasilkan&nbsp;&nbsp; dalam&nbsp;&nbsp; Rapat&nbsp;&nbsp; Umum Anggota.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			2.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Sekretaris Jendral:</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Memimpin dan mengendalikan segala bentuk operasional organisasi.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Sebagai&nbsp; pelaksana&nbsp; harian dalam&nbsp; menjalankan&nbsp; program-program organisasi sebagaimana ditetapkan dalam Rapat Umum Anggota.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Melaksanakan fungsi koordinasi club secara keseluruhan, baik ke dalam maupun keluar.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menyelenggarakan fungsi pengelolaan administrasi dan tata usaha organisasi.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Memberikan bantuan administrasi bagi para pengurus, termasuk didalamnya proses surat menyurat dengan kebijaksanaan manager.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mengambil keputusan-keputusan dalam rangka operasional club dengan tetap memperhatikan ketentuan AD/ART.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Dalam pelaksanaan tugas, bertanggung jawab penuh kepada Ketua Umum.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			3.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Bendahara:</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menjalankan fungsi pengelolaan keuangan club sesuai dengan AD/ART.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menyusun anggaran kebutuhan dana club melalui koordinasi dengan masing-masing bidang.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menyusun laporan keuangan secara periodik setiap 3 bulan sekali.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menyiapkan pertanggungjawaban keuangan, yang akan dilaporkan oleh pengurus pada Rapat Umum Anggota.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Dalam pelaksanan tugas, bertanggung jawab penuh kepada Ketum.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			4.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Bidang Humas:</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Melaksanakan fungsi informasi umum dalam rangka hubungan kemasyarakatan.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mempublikasikan segala aktifitas dan kegiatan club.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Dalam pelaksanaan tugas, bertanggung jawab penuh kepada Sekjen.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			5.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Bidang Dana:</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menyusun alternatif dalam rangka menghimpun dana untuk kepentingan Club.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mengamankan&nbsp;&nbsp; ketentuan-ketentuan&nbsp;&nbsp; yang&nbsp;&nbsp; dihasilkan&nbsp;&nbsp; dalam&nbsp;&nbsp; Rapat&nbsp;&nbsp; Umum Anggota.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Dalam pelaksanaan tugas, bertanggung jawab penuh kepada Sekjen dan Bendahara.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			6.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Bidang Kegiatan:</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Membina dan mengembangkan segala bentuk aktifitas dan kreatifitas anggota.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Melakukan pemantauan terhadap bakat dan kemampuan anggota club.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menyusun dan merumuskan strategi event.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Dalam pelaksanaan tugas, bertanggung jawab penuh kepada Ketum dan Sekjen.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			7.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Bidang Sosial:</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Menginventarisir serta mengkoordinir rencana-rencana pengembangan aktifitas dan kreatifitas anggota yang diwujudkan dalam bentuk penyelenggaraan kegiatan-kegiatan positif dan bermanfaat bagi anggota pada khususnya dan masyarakat pada umumnya.</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Dalam pelaksanaan tugas, bertanggungjawab penuh kepada Sekjend dan Bendahara.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			8.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Bidang Teknik:</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Sosialisasi terhadap sistem perawatan dan perbaikan kendaraan</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Melakukan&nbsp; koordinasi&nbsp;&nbsp; untuk&nbsp; kegiatan&nbsp;&nbsp; pemeriksaan&nbsp; kendaraan&nbsp; yang&nbsp; akan dipergunakan di setiap event</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Melakukan pembinaan kepada setiap anggota mengenai pengetahuan otomotif</p>
		<p style="margin-left:54.0pt;">
			-&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Dalam pelaksanaan tugas, bertanggungjawab penuh kepada Ketum dan Sekjend</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB VI</p>
		<p align="center">
			RAPAT - RAPAT</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 14</p>
		<p>
			Jenis-jenis rapat:</p>
		<p style="margin-left:18.0pt;">
			A.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Rapat Umum Anggota.</p>
		<p style="margin-left:18.0pt;">
			Rapat Umum Anggota adalah merupakan pemegang kedaulatan tertinggi CSOC yang diadakan sekali dalam dua tahun yang harus dihadiri oleh anggota dan pengurus. Rapat Umum Anggota dilaksanakan paling lambat 1 (satu) minggu sebelum perayaan HUT CSOC dengan pokok pembahasan:</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			1.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Laporan Pertanggungjawaban Pengurus.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			2.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Pemilihan pengurus dan pembuatan program kerja tahunan.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			3.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Hal-hal lain yang dianggap perlu.</p>
		<p style="margin-left:18.0pt;">
			&nbsp;</p>
		<p style="margin-left:18.0pt;">
			Peserta Rapat Umum Anggota adalah:</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			1.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Penasehat</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			2.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Pengurus</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			3.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Anggota</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			4.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Undangan khusus Pengurus Ikatan Motor Indonesia (IMI) dan Pimpinan/wakil dari KIA Motor Indonesia (KMI)</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			5.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Undangan bagi komunitas dan/atau club mobil lainnya</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p style="margin-left:18.0pt;">
			B.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Rapat Kegiatan.</p>
		<p style="margin-left:18.0pt;">
			Rapat kegiatan dilaksanakan dalam rangka mempersiapkan suatu kegiatan yang merupakan pelaksanaan dari Program Kerja Club.</p>
		<p style="margin-left:18.0pt;">
			&nbsp;</p>
		<p style="margin-left:18.0pt;">
			C.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Rapat Pengurus.</p>
		<p style="margin-left:18.0pt;">
			Diadakan sesuai kebutuhan yang dihadiri oleh pengurus dalam rangka koordinasi pengurus.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 15</p>
		<p>
			Rapat-rapat sebagaimana yang dimaksud pasal 14 huruf C dan/atau D, dipimpin oleh Ketua Umum dan/atau Wakil Ketua Umum dan/atau Sekretaris Jendral dan/atau oleh salah satu pengurus yang ditunjuk untuk itu.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 16</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(1)&nbsp; Rapat&nbsp; Umum Anggota&nbsp; wajib dihadiri&nbsp; oleh&nbsp; seluruh&nbsp; pengurus dengan tidak diwakilkan.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(2)&nbsp; Bagi anggota yang tidak hadir dianggap menerima seluruh keputusan rapat yang ditetapkan pada saat itu.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 17</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(1)&nbsp; Pengambilan keputusan dalam rapat-rapat club pada hakekatnya mengutamakan musyawarah untuk mufakat.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			(2)&nbsp; Apabila tidak terjadi kesepakatan, maka dipandang perlu untuk mengadakan pemungutan suara (voting) untuk mengambil keputusan.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB VII</p>
		<p align="center">
			KEUANGAN</p>
		<p align="center">
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 18</p>
		<p>
			Untuk keperluan operasional dalam pelaksanaan program kerja, keuangan CSOC diperoleh melalui, iuran anggota, sumbangan-sumbangan yang tidak mengikat, sponsor-sponsor, serta membentuk kepanitiaan terobosan lainnya yang bersifat penggalangan dana.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 19</p>
		<p>
			Hal-hal yang menyangkut pemasukan dan pengeluaran keuangan dari dan untuk Club wajib dilaporkan secara berkala dan dipertanggungjawabkan oleh pengurus dalam Rapat Umum Anggota.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB VIII</p>
		<p align="center">
			KEKAYAAN</p>
		<p align="center">
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 20</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(1)&nbsp; Kekayaan CSOC dapat berupa barang bergerak maupun barang tidak bergerak yang diperoleh berdasarkan mekanisme keorganisasian.</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(2)&nbsp; Kekayaan harus dicatat dalam daftar inventaris Club dan dipelihara dengan baik.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 21</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(1)&nbsp; Setiap anggota mempunyai hak yang sama atas seluruh kekayaan yang dimilikiCSOC.</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(2)&nbsp; Setiap penggunaan kekayaan Club oleh anggota harus mendapat persetujuan pengurus dalam hal ini Sekretaris Jendral.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB IX</p>
		<p align="center">
			SANKSI - SANKSI</p>
		<p align="center">
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 22</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(1)&nbsp; Sanksi yang dapat dijatuhkan terhadap anggota:</p>
		<p style="margin-left:43.1pt;">
			a.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Teguran atau peringatan.</p>
		<p style="margin-left:43.1pt;">
			b.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Pemberhentian sementara (schorsing).</p>
		<p style="margin-left:43.1pt;">
			c.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Pemecatan.</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(2)&nbsp; Sanksi-sanksi terhadap anggota didasarkan atas:</p>
		<p style="margin-left:43.1pt;">
			a.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Pelanggaran terhadap ketentuan AD/ART.</p>
		<p style="margin-left:43.1pt;">
			b.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Melakukan tindakan-tindakan yang merugikan organisasi.</p>
		<p style="margin-left:43.1pt;">
			c.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Melanggar ketentuan-ketentuan lain yang ditetapkan .</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 23</p>
		<p>
			Terhadap ketentuan pasal 22 ayat (1) pada huruf b dan c, prosedur dan tata cara pemberhentian sementara (schorsing) dan pemecatan anggota adalah sebagai berikut :</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			a.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Sebelum diberhentikan sementara (schorsing), yang bersangkutan harus diberikan teguran dan peringatan sebanyak tiga kali secara tertulis.</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			b.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Apabila yang bersangkutan tidak memberikan tanggapan, jawaban maupun keterangan lainnya secara resmi dalam rapat yang diadakan khusus oleh pengurus (rapat pengurus), maka Pengurus mengadakan Rapat bersama Penasehat dan perwakilan Anggota untuk mengambil keputusan memberhentikan sementara (schorsing).</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			c.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Apabila selama masa schorsing yang bersangkutan tetap tidak mau memberikan tanggapan, jawaban maupun keterangan lainnya sebagaimana dimaksud dalam huruf b pasal ini, maka pemecatan dapat dilakukan melalui keputusan Rapat Umum Anggota.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB X</p>
		<p align="center">
			LAIN-LAIN</p>
		<p align="center">
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 24</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(1)&nbsp; Anggaran Rumah Tangga ini dapat ditinjau kembali melalui Rapat Umum Anggota atau Rapat Umum Luar Biasa Anggota untuk disesuaikan dengan kebutuhan.</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(2)&nbsp; Kepemilikan milist CSOC tetap merupakan hak dari pembuat dan/atau pendiri dengan pengelolaan dari kegiatan dan pengaturan sepenuhnya di lakukan oleh pengurus.</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(3)&nbsp; Semua langkah, usaha-usaha dan kebijaksanaan Club merupakan keputusan yang diambil dan/atau dikeluarkan oleh pengurus menyesuaikan dengan kondisi dan situasi mendesak dapat dilaksanakan, selama tidak bertentangan dengan AD &amp; ART serta di pertanggungjawabkan dalam Rapat Umum Anggota.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			BAB XI</p>
		<p align="center">
			P E N U T U P</p>
		<p align="center">
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 25</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(1)&nbsp; Hal-hal yang belum ditetapkan dalam Anggaran Rumah Tangga ini akan diatur lebih lanjut dengan peraturan-peraturan lain yang tidak bertentangan dengan AD/ART, melalui mekanisme BAB VI.</p>
		<p style="margin-left:25.1pt;">
			(2)&nbsp; Peraturan-peraturan lain sebagaimana dimaksud dalam ayat (1) di atas, adalah merupakan bagian yang tidak terpisahkan dari Anggaran Dasar dan Anggaran Rumah Tangga ini.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p align="center">
			Pasal 26</p>
		<p>
			Anggaran Rumah Tangga ini berlaku sejak tanggal ditetapkan.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p>
			Ditetapkan di: Jakarta</p>
		<p>
			Pada tanggal: 4 Agustus 2006</p>
		<p>
			Disempurnakan di: Solo - Jawa Tengah</p>
		<p>
			Pada tanggal: 4 Juli 2010</p>
		]]>
		</string>
</resources>