<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="part_satu">
	<![CDATA[
	<p align="center">
			<strong>SEJARAH BERDIRINYA CSOC-INDONESIA</strong></p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p>
			<strong>PENDAHULUAN</strong></p>
		<p>
			Carnival Sedona Owners Club &ndash; Indonesia dikukuhkan pada Rapat Umum Anggota pertama yang diselenggarakan pada tanggal 15 Desember 2005 di Pasar Seni Ancol, &nbsp;Jakarta Utara.</p>
		<p>
			RUA dipimpinoleh Narko Soendoro, yang kala itu merupakan calon anggota dengan umur paling tua.</p>
		<p>
			RUA tersebut dihadiri oleh 12 calon anggota yang di kemudian hari mendapatkan nomor punggung sebagai berikut :</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-001&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; AgusSuyanto</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-002&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; NarkoSoendoro</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			3.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-003&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Arief Effendi</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			4.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-004&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Don Azwar</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			5.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-005&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Dodit Budi Hernowo</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			6.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-006&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Nandana Pawitra</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			7.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-007&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Endiek Dwi Adi</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			8.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-008&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Onassis Ali</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			9.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-009&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Aep Syaeful Bachri</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			10.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-010&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tjetjep Djuarsa</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			11.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-011&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Petrus Sondakh</p>
		<p style="margin-left:49.65pt;">
			12.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-012&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; EkoWijayanto</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p>
			Hasil akhir keputusan Rapat, adalah sebagai berikut :</p>
		<p>
			&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Membentuk Kepengurusan Care Taker CSOC-Indonesia dengan format : Narko Soendoro sebagai Ketua, &nbsp;Nandana Pawitra sebagai Sekretaris dan Tjetjep Djuarsa sebagai Bendahara.</p>
		<p>
			&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Membuat Anggaran Dasar dan Anggaran Rumah Tangga organisasi.</p>
		<p>
			&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Kepengurusan Care Taker menyelenggarakan pemilihan Kepengurusan Pertama, secepat AD dan ART sudah bisa mengakomodir hal tersebut.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p>
			<strong>KEGIATAN PRA-ORGANISASI</strong></p>
		<p>
			Semua komunikasi paracalon anggota CSOC-Indonesia sebelum dan pada awal tahun 2005 dilakukan melalui :&nbsp;<a href="mailto:kia_carnival_indonesia@yahoogroups.com">kia_carnival_indonesia@yahoogroups.com</a>&nbsp;(milis KCI).</p>
		<p>
			Sebagian besar anggota mailinglist tersebut kemudian menjadi anggota resmi CSOC-Indonesia, namun ada yang mengundurkan diri dan menjadi anggota mailinglist yang passif.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p>
			<strong>PERTEMUAN PERTAMA CALON ANGGOTA</strong></p>
		<p>
			Melalui mailinglist :&nbsp;<a href="mailto:kia_carnival_indonesia@yahoogroups.com">kia_carnival_indonesia@yahoogroups.com</a>, empat orang calon anggota sepakat untuk melakukan Pertemuan Tatap Muka bersama mobilnya masing-masing di parkiran Buperta Cibubur.</p>
		<p>
			Pertemuan diadakan pada tanggal 7 Agustus 2005.</p>
		<p>
			Merekaterdiridari :</p>
		<ol>
			<li>
				CSOC-004&nbsp;&nbsp;&nbsp; Don Azwar&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ValgasHijau B&nbsp;8688 SU</li>
			<li>
				CSOC-006&nbsp;&nbsp;&nbsp; Nandana Pawitra&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ValdisCoklat B 8481 TO</li>
			<li>
				CSOC-001&nbsp;&nbsp;&nbsp; Agus Suyanto&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ValdisBiruTua B 8467 TZ</li>
			<li>
				CSOC-002&nbsp;&nbsp;&nbsp; Narko Soendoro&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ValdisBiruMuda B 8049 R</li>
		</ol>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p>
			Berikut ada foto dari Pertemuan pertama tersebut :</p>
	]]>
		</string>
		
    <string name="part_dua">
	<![CDATA[
	<p>
			Satuhal yang timbul dari Pertemuan Pertama itu dan paling berkesan buat keempat orang yang hadir, adalah rasa kebersamaan yang membuat empat orang tadi langsung memutuskan untuk mendirikan suatu organisasi komunitas otomotif yang menampung para pemilik Carnival untuk berinteraksi dalam suatu forum di dunia maya maupun dunia nyata.</p>
		<p>
			Kesepakatan yang didapat dari Pertemuan Pertama adalah :</p>
		<p style="margin-left:38.25pt;">
			1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mencari kemudahan bagipara pengguna Carnival &nbsp;dalam merawat kendaraannya.</p>
		<p style="margin-left:38.25pt;">
			2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Membuat mailinglist baru yang akan dipergunakan untuk menjaring anggota, dikarenakan kami berempat tidak ada yang mengenal pemilik dari mailinglist KCI.</p>
		<p style="margin-left:38.25pt;">
			3.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mulai memperkenalkan komunitas COC (Carnival Owners Club) kepada publik.</p>
		<p style="margin-left:38.25pt;">
			4.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Bertemu kembali dalam Pertemuan Kedua yang akan ditetapkan kemudian melalui mailing list.</p>
		<p>
			Pertemuan pertama ini yang menjadikan keempat anggota CSOC-Indonesia tersebut di atasmenjadi Pendiri atau Founder CSOC-Indonesia.</p>
	]]>
		</string>
	<string name="part_tiga">
	<![CDATA[
	<p>
			<strong>PERTEMUAN KEDUA CALON ANGGOTA</strong></p>
		<p>
			Pertemuan kedua disepakati untuk dilakukan bersama mobilnya masing-masing di parkiran Buperta Cibubur.</p>
		<p>
			Pertemuan diadakanpa datanggal 21 Agustus 2005, selain empat orang sudah ketemu duluan, ada tambahan peserta Pertemuan yaitu : CSOC-022 M. Ichwan, Valdis Biru Tosca BH 54 TU.</p>
		<p>
			Pada hari ini pula mulai dibuat mailinglist COC (Carnival Owners Club) yang belakangan berubah menjadi mailinglist CSI (Carnival Sedona Indonesia); dengan maksud untuk memberikan rasa memiliki yang lebih besar terhadap mailinglist tersebut, karena mailinglist tersebut terakhir ini betul-betul dibuat dan dimiliki oleh founders CSOC-Indonesia.</p>
		<p>
			Perubahan nama mailinglist dari COC menjadi CSI adalah untuk memberikan kesempatan kepada paraanggota yang memiliki type Sedona, guna ikut menjadi anggota mailinglist dan komunitas.</p>
		<p>
			Berikut ada salah satu foto dari Pertemuan kedua tersebut :</p>
	]]>
	</string>
	<string name="part_empat">
	<![CDATA[
		<p>
			<strong>PERTEMUAN KETIGA CALON ANGGOTA</strong></p>
		<p>
			Pertemuan ketiga di adakan pada tanggal 15 Desember 2005, yang Pertemuan Rapat Umum Anggota Pertama, di mana pada saat itu berdirinya CSOC-Indonesia dikukuhkan.</p>
		<p>
			Beberapa details dari Pertemuan ini sudah dijelaskan dalam Pendahuluan.</p>
		<p>
			Yang menarik dalam Pertemuan ini, semua anggota sudah memiliki Nomor Punggung (nopung).</p>
		<p>
			Nopung CSOC-001 dipegang oleh Agus Suyanto, yang mendapat kehormatan mempergunakan nopung ini, mengingat upayanya dalam mengusahakan adanya sticker CSOC pertama yang dibiayai darikantong pribadinya; sticker ini yang dibagikan kepada paraanggota CSOC-Indonesia pada kesempatan ini.</p>
		<p>
			Nopung CSOC-002 diberikan kepada Narko Soendoro sebagai anggota yang menjadi pimpinan RUA Pertama, yang dilanjutkan dengan pemberian nopung secara berurutan kepada mereka yang hadir dalam RUA Pertama mulai dari sebelah kiripimpinan rapat mendapatkan nopung CSOC-003 sampai dengan peserta rapat yang ada di sebelah kanan pimpinan dengan nopung CSOC-012.</p>
		<p>
			Dalam perjalanannya, AD dan ART CSOC-Indonesia mulai disusun, dengan bantuan CSOC-017 Giarto, yang kebetulan adalah seorang pejabat legal department di salah satu perusahaan.</p>
		<p>
			Berikut adalah foto-foto yang terekam dalam Pertemuan ketiga :</p>
	]]>
	</string>
	<string name="part_lima">
	<![CDATA[
		<p>
			<strong>PERTEMUAN KEEMPAT PARA ANGGOTA</strong></p>
		<p>
			Pertemuan keempat di adakan pada Maret 2006, merupakan gagasan dari CSOC-004 Don Azwar untuk memperkenalkan Service Manager PT Kia Motor Indonesia-KMI (waktuitu) yaitu CSOC-100 Eka Sigit; bertempat di restoran KFC, SPBU Petronas, Jalan Trace Yogi, Harjamukti, Depok.</p>
		<p>
			Maksud Pertemuan adalah untukmendekatkan hubungan antara CSOC-Indonesia dengan KMI.</p>
		<p>
			Sejak Pertemuan ini makin banyak hal-hal teknis yang dibicarakan oleh para anggota CSOC-Indonesia, serta disepakati adanya Pertemuan anggota berikutnya dengan peran serta KMI.</p>
		<p>
			Berikuta dalah foto yang terekam dalam Pertemuan keempat :</p>
	]]>
	</string>
	
	<string name="part_enam">
	<![CDATA[
		<p>
			<strong>PERTEMUAN KELIMA PARA ANGGOTA</strong></p>
		<p>
			Pertemuan kelima di adakan pada 23 April 2006, merupakan Pertemuan pertama dengan peran serta PT KIA Motor Indonesia-KMI.</p>
		<p>
			Pertemuan diadakan di Klub Keluarga Citra Gran, dengan maksud untuk lebih mendekatkan hubungan antara CSOC-Indonesia dengan KMI, dalam hal teknis kendaraan Carnival dan Sedona.</p>
		<p>
			Dalam Pertemuan ini disepakati juga adanya pembuatan AD dan ART CSOC-Indonesia, yang terpaksa dibuat dalam kondisi yang agak darurat, yaitu dihadiri oleh empat orang anggota sebagai berikut :</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-021&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; FajriMuzakkir</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-006&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; NandanaPawitra&nbsp;</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			3.&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-001&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; AgusSuyanto</p>
		<p style="margin-left:36.0pt;">
			4.&nbsp;&nbsp;&nbsp;CSOC-002&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; NarkoSoendoro</p>
		<p>
			Rapat Pengesahan draft diadakan di kantor CSOC-021 Fajri Muzakkir, di Jl Senjaya 1 Kebayoran Baru, Jakarta Selatan.</p>
		<p>
			Padahari ini pula disahkan penggunaan mailinglist CSOC-Indonesia, agar bisa dibedakan fungsi mailinglist khusus untuk anggota dan untukumum, seperti yang kita rasakan sampai sekarang.</p>
		<p>
			&nbsp;Berikut adalah foto-foto&nbsp; yang sempat terekam dalam Pertemuan kelima tersebut :</p>
	]]>
		</string>
		
	<string name="part_tujuh">
	<![CDATA[
		<p>
			<strong>PERTEMUAN KEENAM PARA ANGGOTA</strong></p>
		<p>
			Pertemuan keenam di adakan pada pertengahan 2006, dengan acara RUA dan agenda memilih kandidat Ketua Umum sebagai formatur Kepengurusan resmi CSOC-Indonesia yang pertama.</p>
		<p>
			Pertemuan di adakan di kantor CSOC-006 Nandana Pawitra di Perkantoran Cempaka Mas, Jakarta Timur.</p>
		<p>
			Dalam Pertemuan terpilih Ketua Umum CSOC-Indonesia yang pertama, yaitu CSOC-011 Petrus Sondakh.</p>
		<p>
			&nbsp;</p>
		<p>
			Demikian sejarah pembentukan organisasi yang kita cintai ini, yang sekarang telah tumbuh menjadi besar beranggotakan lebih dari 500 member. Semoga kebesaran ini semakin mengukuhkan dan menjalin sinergi positif. Aamiin</p>
	]]>
		</string>
		
</resources>